我再post一次.我認為呢個真係有疑點

點解佢作為朋友咁肯定係失平衡跌
而又特別強調死者係玩parkour呢?

我假設.如果我係果位死者既朋友
我有咩理由同佢分頭走之後
會預知到死者最後係肯定跌落重傷?

呢點我唸唔明

呢個「朋友」會唔會都被捉左搶左手機想淡化件事？
*有電話同名，黑警順住查上門etc

1.2米欄杆
點失平衡都唔會跌落去啦

push

我覺得分頭走係正常
但話哂都俾警甴追
點解之後冇報平安可以當冇野?
就算冇出意外都可能俾警甴拉啦
點解佢可以覺得周同學安全呢
又咁快下定論係失平衡?

yes
呢點我最唔明

Sorry sir 零分重作

仲要係玩開Parkour